[I]糞營運#白貓project#67 抽啦望

留名

正月早見

留名一身蟻

把武加戒無限補魔

屌你老母

強帖留名

一陣又被人nerf

張覺醒圖平衡度重差過2D
個波飛到就快離罩都唔知為咩
BTW 屌你老母

改到"敵擊破10 SP回復10"
然後比返5石你

咪撚烏鴉口

之前有個敵擊破5體回5SP飾品
今次敵擊破5體回20SP真係大躍進

5体先20
隻法秒唔秒到5体？

其他秒到咪得

乜職都用得架嘛 隻戒

越用越覺得拳法好廢
追劍既意欲都冇埋

推完劇情 6抽中咗拳

等下半果三隻啦

咪又係垃圾

究竟把專要點出先救到呢3隻野

法專有緩回 減傷求其搭多個as50就搞掂

人廢武勁左幾期啦

出到早見拉打既級數

咁佢係專戒嘛 專戒隻角自己唔啱用都叫專
C社笑死人

屌你官方game

Niantic 高層透露今年夏季 Pokémon GO 將迎來傳說寶可夢與 PvP 對戰

屌你 隔左成年先出
執左佢啦

成隻NDS驚咁

算鳩數啦

佢出到白貓咁控制就好玩

因為真係DS game....

原版

3DS 免費版

免費版隻GAME打到後又係要人課金

講真 佢點都贏 大把fans

佢地玩鳩我定係串鳩我？

得返d阿叔阿婆玩
算啦
果時有勢唔食住上
後生仔棄鳩曬唔會再返去啦
更加唔會課金俾佢

好彩我退到錢

果陣戇鳩鳩走去買box

點解你課親啲驚都冇隻有運行

chok 有冇課過日版ms

on9

莉露姆chok西

屌啦

無退 不過我pkgo駛左好少啫 二千鬆d

主要都係買蛋買櫻衝lv

狗黎

屌又出火屬魔人，呢隻閪怪真係好煩
活動關整咁難打

出黎俾老母打

今次nm都有番d難度

即刻出關換隻小滴黎秒佢

日豬無得救

莉莉啊 嗚啊

你就好啦 今次我認輸啦 玩咁耐第1次咁傷

2隻驚入top10,我係馬場真係洗驚你班on9有牙

on9
頭先咪講左

就係冇

白龍冇喇

我仲未搵到有一隻野 打15星果兩關可以爽過溫泉maru
用條脷都過到

唔係啊...抽唔到啊

個輸出無腦到爆炸

當還返個引繼島

但係黑貓 佢引繼都解到咁柒

完全唔係同一個次元

屌你老母
邊撚個課左金出黎同寶寶隻揪

屌 牙CHOK又中 連中幾多期

非洲寶寶又要pass喇

pass jor

咁伏唔比你地binC都偷笑 抽到on9

有咁撚勁？
咩配置，我平時法王專無上石版淨係拎佢派蜆

dllm
你連中幾多期
你講

YES 6000石等緊白龍

成日講乜鳩步驚雲詛咒想呃邊個

一野2技鳩撞5/6百萬
至於十卜
一技全體上千幾緩回
二技上全體75%攻50%減傷

呃你老豆 台版又係咁啦

2xxx緩回都仲得

得4千

我得千幾甩

咁撚多石戇鳩

上次你抽左3000石今次你又抽左幾多

1250

never lucky

下半pass 仲要樣衰d

未疊求其打都咁wo..

當然仲有得高 冇大石升龍建

屌 又係把步驚雲專
快撚D出把野勁過佢啦屌

但下半一定勁d

大家仲記唔記得上年

嘩今次XXX出到咁 下隻點出呀

今年完全冇呢支歌仔唱 舊野仲勁

見到有幾個 有龍女 冇武

我寧願有武冇龍女
因為我就係有武冇龍女

屌你啦,嬲牙,次次中

2017年仲夠膽咁講

雪村？

有呀, 不過係笑緊下隻點廢法

你試下全會心石板
打到400萬

洗乜掛畫 根本就住係我度

屌 齊龍 就係差步驚雲同佢把武
然後隻隻龍都谷唔到最盡 屌

又話三千甩

做咩當初唔換

月見
企撚左幾個月
諗唔到點先可以打佢臉
耐左依家已經知點打臉，將個火力再提升一倍
再垃圾既模組都係勁角

懶執 咁樣已經可以睇住youtube打15

瑪魯唔係用深海限龍武好d咩???

希望鈴村斧神解勁過夏5.0

花園嗰期射撚晒落抽人到都係乜都抽唔到
冇晒心機玩 乜都冇換

係都冇計
因為有步驚雲專
之後出嘅龍武都冇換到

少過上個月1300石

有步驚雲武根本唔會換 除非有屌地龍個人

一倍都黎

連早見神器都冇換

呢半個月都唔派既話

白龍個pool 收皮

fog夠一年果陣 究竟有武器超越佢地未？

你期期中限

冇諗過一隻game最保值係把武

好彩我果陣見2把野同咒有得揮仲有防禦力
抽夠素先玩抽人
唔係真係屎都無得食

pass曬呢2次
儲曬成個6月d石咪有3千......掛

呢個有 因為淨係中得早見 但係射左我好似6-7000
仲要唔夠素劍 忍痛拎左premio專黎換

好彩我課到中齊先人抽武
咁就一定齊哂

果時成副身家 八把劍仔掉晒落去fog兩把神器

之後巫女就人又冇 武又冇

龍女
仲有幾個月獅2就2年
睇下龍女跌到top10未

ok

矛呀

點鬥

Maru世界第1

咁你cap乜鳩姐撚樣

呢d先係期期有

如果比你揀1係要2把神武定係要限拳

撚會送咁多咩 依家咁度宿

日版要武
台版要拳

但係我台版都換左呢兩把
不過台版有專武加乘

台版真係送好撚多劍仔認真

我換完艾爾莎 仲換到fog2把 再換埋永遠弓

當然 個box得呢四把

玩番瑪魯b算

矛喇
非洲寶寶要死喇

日付が変わって本日6月1日は、心優しいチノのクラスメイトでチマメ隊のメンバーのメグ役、村川梨衣さんのお誕生日です♪村川さん、お誕生日おめでとうございます！ #gochiusa

我死左啦今日

新角手感麻麻wor,即刻唔想抽

法手感ok

MIXI 執返身彩

遊戲王

個個扮非洲人有一手

我同非洲人有一手添

屌限法技2點捽到20hit呀

極危險

我根本就係非洲人添

Never lucky

cls一個二個抽到變左傻強

非洲難民路過

又上top10 咁冇必要出活動pool

隻拳根本冇得救
必爆都打得百零二百萬
AS200%都唔掂啦

個個話唔抽
之後個撚個中晒

係咪c字頭 同w字頭

跳左3下乜都冇

剎那專charge都打到三百萬嘅
不過依加成班友用咒拳無減傷自殺

隻拳玩藥樽又幾好玩

滿減都難用 根本係難回血
個儲氣普攻唔似流星限拳個派生攻擊可以無敵
搞到成日吸血變放血 點打

神武降臨

限pool角既實力係咁上下

如果拋藥樽係碌打個招強化一定好用好多

如果係就完撚美

依加儲氣又硬直 打個下又無無敵
碌打強化就又順手又有無敵

其實都幾諷刺 難得生放送出活動 唔出活動pool都算 但本身聯合自己啲驚 但啲角好似冇咩睇頭 咩轉角技又唔係特別勁咁不如直接出S3 而且隻角真係勁邊有討論空間

俾生放送激暈左無睇
有無新入替論文?

抽就對了

入左非洲
角都無論條毛

原本係活動pool
比你班人炎上就嬲嬲豬轉做入替
但實力就無buff到

我寧願佢當活動角
起碼知無咁勁唔使屌係廢入替
如果同情人節個四隻殘廢限
邊個廢d
Btw 佢上到top10去唔到頭五
我已經覺得佢無以前咁有號召力

都未出專
鬼知咩

咁應該點都差唔過情人節既

個換人技真係好撚無謂 每日打最多嘅打4人協＝垃圾
刷關洗撚用你咩 2人協都唔會用你啦

最慘係換人都唔係一定有得出 一定要滿足到d條件先會開到技 屌咁到底整換人技黎做乜鳩姐 都開唔到既

仲要有cd先好笑

但係呢幾隻限有特別音buff喎
點都要抽返隻,遲啲可以拎出黎聽下歌

開聲玩白貓

我開YouTube聽唔好

收到風 下半3隻係和音 buff計 主音x和音

齊成set可以上top10

好似日本仔想搵政府介入馬場做驚

反啦反啦

我唱畀你聽唔好

先得3百幾人

不了

早晨

一個六爺養起成個連登白貓post
而天外有天 300個六七八九十爺

吳黑劍囉咪

走啦

你中晒ok

已簽

屌你老母死日豬日狗

iPad榜

白貓5 黑貓7 網球8 龍P 10

4隻入晒top10
馬場訓係度笑

事實證明人地N理論實行到
重課依然繼續
無課少課慢慢減少人玩
同時課金榜居然仲吊住前10
到換左批0課無課後又派過石引人玩
如果唔係艦長nerf同固力果神解太弱
應該搵得仲多

馬場：計劃通

OK 下次拆開三個pool

佢L理論wo

下次再派返石 我唔覺d棄左會返黎 新手又冇神武

網球拆開三次啦

咩理論係法老面前

法老：？？？

白貓真係悠閒玩算
之前都仲會課金撐下馬場
但下條艦長真係課都無引
好多謝馬場幫我慳返d錢
火紋比我中左婚紗
爽到震

上個月柒個兩下
幫我戒課金
玩多兩玩都仲係屎咁棄驚算

收到風今日出固力果雙限調整

上年開始仲課果D就已經係自己抵死啦

係咪又有bug?
呢舊拎唔起既

要打怪 之後會出一兜嘢

海鮮呀

係啵
搞掂了

有咩調整

減一個0

永續白貓,白貓好好玩

將黑貓角全部刪除後
再派十五石補償

新增切換技能

正呀喂

收到wind 你又中晒

洗咩收你問下抽左幾多好過啦

Always unlucky

forever unlucky

黑劍：中晒

唔好

更新:聯署人數超過500了！發起人表示將正式向日本消費廳以本次署名活動進行正式舉報

希望各位支持的朋友可以繼續加入聯署活動，畢竟人數愈多愈能增加消費廳的重視程度，再次感謝各位！

chok囝做野未？

開緊funson

又係我新仔呀
多謝之前巴打提點500石必中一次
好正呀

產廢入替就唔駛攞出黎曬了

係咩來頭？
智庫果類研究組織定係點？

想抽隻拳姐
次次都係中番星虹
期期都係咁

新花式

You’re one of 436 people to sign this petition. Now help find 64 more people to reach the goal.

得400個 班日豬死撚哂

國民級遊戲的白貓
執左咪好可惜
日豬：不了 不告了

產廢都有人曬

好似多左好多人留言

講緊呢個post?幻覺黎

限定user

0討論

我簽左啦

( Show Blocked User - 柏加很清純 )

拎

今日...應該有20甩石派

有得試用咪幾好,等我知廢唔洗抽

25呀
尋日都有SS 3回5石啦
今日應該都有

今日應該又係放置 play

係咪課長先簽得

已有22000個傻仔肝完

白猫咁多人玩既咩

加油呀

link 都冇 簽乜鳩

我打得40萬分
仲有咁多日
不過差成40億先夠數，睇怕把劍仔都係無希望

上面200幾億喇wo

仲有29日要湊多40億容乜易

走左400幾個課長
仲有二萬個死忠 無事的

400億先岩
見到咁多個零都廢事數

佢唔係真係以為咁多人玩下話

2日已經1/3 應該唔難

不過呢個版任其實係咪數緊lulu個挑戰關

係既話都幾難600億因為都開左段時間

我都冇試過每part打曬有幾分
係咁出怪

佢全盛時期咪打44億貓罐的
到最後打得一半多少少
佢唔係仲覺得自己有號召力掛

數緊normal 每日有3次x1.5果個呀麻 唔係咩？

佢日任開足29日就係囉
夠左一百萬分仲邊會去打

我夠喇 啱啱刷埋果3次夠晒100萬

睇死佢日日都有日任要打x場
咁快打完有獎咩

新任黎？

琴日出果個囉

白貓真係好好玩

一周年個陣有個類似既活動
最後搵條友抽獎 加多幾廿億上去

竟然無人 白貓真係死左

無更新 冇野可以討論

討論下D扮非洲嘅
法老幾時死

開名啦

我真・非洲

幫手推吓lo

邊洗開
人所共知

傳聞條友係pad都歐到hihi

無課狗只可以比一星
課長繼續新限重課爽抽
馬場驚真係你地垃圾有牙？

以我所知稱得上法老得星火

唔通會sh果d叫法老咩
法老字典入面根本無sh呢兩個英文字

sh追強度果d就叫強度廚

但係自稱強度廚又抽廢產果d 我就會稱呼其on9 son

梳

我唔係好明.. 今次活動分前半後半？
咁後半抽係另外三條女？

後半抽白龍

但你鑊鑊都中喎 應該叫咩

歐洲金主

佢一係課長一係法老

Why not both

得一隻？

記得dl翻白貓

lulu啲細八爪魚算翻滾攻擊定通常攻擊？

同欣宜扑嘢都唔玩白貓

講還講 千祈唔好貼圖

不如我們

課金扮歐洲,星火都成日用啦呢招

神條法老王尋日750石中2隻零龍又新光限又十幾廿隻其他六星限
走黎仇視8抽零六星限既可憐非洲寶寶
咩世界黎
公平咩

真非洲係我係我

8抽拎出嚟講

佢尋日仲有抽

750石

750

無課係咁

屌 課金同歐洲有咩直接關係
咁當我每次兩pack中唔係歐洲咩
同埋我冇否認過我課金 夏日追pack我追左4千石 之後棄左 收返個ac未re島就話人扮課金
真係唔明有咩問題 似得你條傻鳩抽中係道春春春 扮你老母咩扮

講真, 佢講到課金實中咁, 笑撚死
上兩期先有一萬石無露卡 同好似5千石無露卡
解包佬都好似5000石 share house 0限

加上成日笑9人課金, 就好似出面個post咁 無課笑9有課
=d人無樓笑9人買樓 住公屋仲撚好

收到風兩大歐皇火併咁😱😱😱

禾刀系

死返過去啦臭雞

做乜quote完我 跟住對住自己講嘢

法老們大戰 小薯潛先

唉屌
咪提個5000石
今日岩岩找完信用卡數

黑劍is on9

變左2打1 寶寶黨快d出黎助陣

戰火紛飛 小薯繼續追零龍先

收哂皮啦 愛里俾我屌撚死左啦

做G仲要屌死個客

第X次潶大戰正式開始
屬豬屬狗請離開

一定係見個post冇咩郁先又開舌戰白貓post

除非唔係

GVG

大戰推post

收到wind流緊花生油

得班花生友係度推
鬼有大戰

大戰觀眾花生席留名

打乜撚呀 不嬲乜柒歐王法老都係講下笑 哇一話有人歐過佢就起撚哂綱咁 仲要話人扮冇課 自己就係道春春春 人地中左自己唔中就唔得

未開戰之前搵定位姐

有乜所謂
我又無用錢課
佢話完我唔通我會唔見左錢咩
唔理歐定非
至少我無做用錢黎玩
講到收個acc返黎唔洗用錢咁

你係咪弱智
係既睇下醫生好

寶寶從來都係話自己非洲人
歐?邊撚度歐

WILL IS MC

德國寶

剛果寶

幫你改返

即刻駁吾刀

拿,你咁就公道返d
我從來就係話自己非
絕對無話過歐洲
神都認同我非啦即係

係

咁唔係叫認同你非wor 只係話有人話你歐而唔係非你就會起晒綱咋喎

打乜撚呀 不嬲乜柒歐王法老都係講下笑 哇一話有人非過佢就起撚哂綱咁 仲要話人扮冇課 自己就係道非非非 神法老次次都中左 自己無石抽就緊係非洲人

呢句最貼近實際情況

不嬲都係非洲人圍爐取暖希望明天會更好
邊有同其他非洲人起鋼
我同其他非洲人次次都攬埋一齊喊架

果然係大醫生
有學識

話我非就緊係得
歐就緊係唔得
最憎俾人屈
你屈個盲既偷睇國家機密佢都同你死過啦

神自己都其身不正 信佢就仆得街啦

佢成日都老屈我

明明句嘢係話佢法老
佢自己都認同
大家唔好再嘈喇

獎門人出場啦

你咁話佢
等陣佢又拎我黎出氣架喇

話口未完又黎
神牙,我咁信你放過我好嘛

起碼我冇扮過非洲
係你班ON9歐洲人唔知做乜要扮非洲
有獎咩

曲線拉仇恨值囉
鑊鑊齊限之後話自己非洲酋長
等班次次爆死嘅真非無地自容囉

拉完仇恨扮可憐??
話成日俾人屈???
同ON9港女有咩分別?????

神又欺凌非洲人

連你都保隻歐洲寶寶
冇課過金
期期有限
仲要扮非
判佢代代為娼, 世世為奴都唔過份

幾時變左3打1

唔好拉埋我落水 不嬲唔鍾意嘈呢d on9野

風頭火勢就上觀眾台啦 咁快想做炮灰咩

我就不嬲都 4唉佢嘅
歐洲法老王
日日叫春
你唔煩我都厭

咁 白貓post個生態不嬲都係咁
只係當有真非洲人嘅時候唔係個個識收掣

十卜青令牙

生態係叫春=/=日日都叫

你跟返日子揾
冇一日見唔倒佢藍面
其他人冇呢個情況

連CHOK仔都冇呀

十卜

今個post都有得嘈

十卜神

SACHING你放多D CC台嘅LINK嚟俾我食花生啦

聽講有罵戰炸晒班史前生物上水

駁唔到
抽到都藍面真係好可恥

真非留名

史前生物留名

白貓post迴光反照

啱啊非洲法老頭

pass2期抽1期佢唔知姐
無石唔係咁可以點
次次回返上3千先抽架,講到依家好多石咁
神佢課金就緊係唔覺得少石

南哥

神肯定係嬲左我爆左佢課金
呢排個個都話課金=傻鳩

真非洲人留名

返左曼就唔好走喇

又要召喚無課論潮文

嘩

老ass

非洲人錯了嗎

新手路過

原諒寶寶好嗎?

下

開戰還開戰 唔好提追露卡單野ok?

開戰未

請不要嘗試在google搜尋 原諒寶寶好嗎?

你同插完佢幾刀,叫人唔好join埋一份有咩分別

邊個負皮我

佢又講大話wor
咩skip 2期抽1期
要原諒 我寧願以後唔負皮煮直啲post

On9?

呢次都話pass左
賭丫
拿我有偷抽禮拜日出西洋菜街同地拖含撚
你賭我就貼圖

擊破5隻回20sp 一定畀魔王用

正

屌,大醫生屈完寶寶又唔肯賭
好嬲

又拖我落水

好多老ass
白貓回天之日不遠了

十卜臭雞愛里牙

你先係臭雞喎
公認既

世界大戰

以前有個真非洲俾你地趕走咗都唔識改

s_ _ _ _ _

火龍女世界第一啦
返嚟啦

你夠想趕走我呢個真非洲啦

無gtr專

無步驚雲專先岩

你逼我

神呀

This month's free games include: "Killing Floor 2 ", "The Walking Dead: The Complete First Season", "Laser Disco Defenders", "Back To Bed" , "Super Motherload"and "Final Horizon" .

自稱歐洲寶寶

阿仔

今次係歷史學家嘅勝利

戇撚鳩

大醫生出手了

跟你學野

唉
見倒就冇聲出
你幾時死呀

我地終於有新template

全靠蜻蛉神你d力量
唔係真係堅爆炸jor
神都未死我點可以死

我愛大醫生
佢真人好靚仔

呢個真 駁唔刀

醫生好波 醫生好野

終於俾你搵到位抽水啦黑劍
等左咁耐

抽水? 呢d叫抽水?
2個鍾頭前算唔算考古

歐？邊撚到歐

我第一個回星火笑9你
係咪叫抽水
d人留個 icon叫乜

至少我無課都有臭雞屌
你屌唔到牙

星火仆街死傻仔

終於認歐

想買麥書 而家買邊隻好

12"嗰部好撚輕 出trip必備

好似睇一班公屋仔係度鬥邊個單位間隔好

又一老ass

今日見返好多老ass

金色睇落意外地靚

咁貴
我課多幾PACK唔好?

仲賭唔賭

你課多pack 我買多幾部

哼

我話賭既內容係呢次真係pass左無抽儲石喎
你確定真係要賭?

12係普通麥書定空氣
應該唔會買pro

禾刀系甘話 所以平平地買部asus 半年換一次1好過

空氣唔好買啦

你地討伐偽非搞到到我想叫春都冇得叫 今日蝕左千幾$ 唔知係咪計錯

你咁分應該係普通
但我當佢係視網膜空氣

你班死GAY佬又呃鳩含

我話你skip 2次抽1次係講大話之嘛
你今次skip唔skip冇直接關係
其實我絕啲呢 就應該改個賭注做呢個
然後等你落疊再出圖
只係頭先諗諗下 覺得無謂做到咁絕
下次你再攞真礼出黎講就好難講

你係G

精彩

E家D人連非洲同歐洲都唔識分

pass埋下次咪係真話
堅唔抽

下半應該會勁到突破馬場直腸

姣婆守唔到寡

上個月得千幾石,唔pass都唔得,想歐都歐唔起

夠你中啦 扮

呢個月仲有2轉限喎
呢次前半去到12號
即係13/14號後半然後28號又開多轉,死未

完場準備訓

請參考圖片4
偽非法老王之屌奶星潛龍篇

點呀鳩白

基本上下個pool都pass得

見到d職都唔想抽,pass

就快有1000人

執啦執啦

順便執埋白網

想睇茶熊白銀米拉演唱會

股價有無再跌的可能性

睇完d spec 好似係普通好d 仲要差唔多咁薄同輕
專家chok有咩高見

無工作需要買macbook無咩用 又貴

梗係工作需要啦唔通買黎上kekeke咩

粒粒mon

咁緊係有咁貴買咁貴 cam返公司錢咪得

咁咪即係問自己claim錢

係喎 唔記得星火係大老闆

沙清先係咁 我呢d小薯黎

半山Will先係喎 你係咪記錯

係喎 諗咁多做咩 why not both

已經4百億PURE POINT

成班日豬

其實是咪有畢屎

唔怪得馬場坐定粒六啦

白龍把聲真係好撚姣

唉 春

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋~

無,就係咁多豬
咁既環境都仲有人課你就知乜事

成隻驚最姣

唉

丹下櫻把聲真係keep得好好

411億
下次應該會用兆黎做單位

個バドンタッチスキル
即係點先用倒

轉人 但有特定條件 個個唔同

嘩屌,講完句野又多左5億
係咪咁多人玩呀

拳要對住隻降咗能力嘅怪換佢出嚟
邊撚度有咁多降能力

同d寶寶一狗樣

你望下上面個神
又中喇

又要大戰
我課幾多抽幾多呀
你幾時先肯死呀

400石限角連專你自己講既
今日話完我講大話咁多次
你唔會自己都半斤八兩掛

下
我嗰次係我咪有講囉
我今次又有講400石連專?
連我自己都唔知嘅

尼句珍牙清

一場得幾萬分
我每日做日任打完幾場就熄驚
唔明點解咁好心機刷

400石連專你至少講過2次囉(近呢幾個月)
上轉你都1500石齊限啦
你話我講大話
咁我話你歐都無屈你啦?
依家係攬炒架啦

咁快就搞掂 唔知有冇可能加碼呢

又戰

我懷疑係大陸有工作室開外掛刷黎打分
唔係邊有升得咁撚快,5分鐘升左7億分喎,5萬分一場都要有14000條友係果5分鐘入面刷過先有

下
我不嬲冇否認我歐
你是咪ON9

今日神咒得咁盡,仲要咒埋寶寶幾時死
緊係要攬炒下

有呢句就得喇

全POST都知我唔否認 之前我都話過
係得你係要扮非
而家跌落地想拿返WASA?

遲d馬場話有人用不法途徑刷分
回收素劍變金鎚一大個

寶寶兩邊不是人

今次我認我抽水

究竟水時寶寶同黑劍有冇做過愛

我成日屌佢架啦, 佢不知幾enjoy

咁佢屌你個陣,你都enjoy既

近幾次拜左你先好少少
魔王過2千,惡魔斧抽左4千,聖誕pass左,巫女抽左3千5唔通又唱通天同你講咩
紅蓮,四獸,情人節,呢次三家合作我pass曬又要話你知啦喎
咁仲唔非,至少我覺得我係非囉,對比 d 400石限角連專既

原來兩條友

GAY到

佢上次縮陽縮左入去唔知邊度啦
係呢次其他人講緊,好似又關佢事咁走黎抽插下之嘛

又戰
今次我食花生算

d人點解係咁吊9佢, 佢到而家仲未知
仲係到研究咩邊個非洲邊個法老 又或者點為之非洲點為之法老

笑到停唔到

9縮?唔通星火唔應你機就叫9縮?

上次已經比個下台楷你
比你夾硬話水母同拉打一樣垃圾
無再繼續笑9你

算鳩數啦你
上次點解咁多人屌9你, 你夠到依家都仲未知啦

夠啦,e度係我開既post
要嘈既同我嘈勁d

講星火條友就得啖笑啦
每次限角/神up先會出黎曬兩下話自己幾咁歐(咁撚歐都要課喎,真係唔撚明)
岩先係pad post仲話喎

真係唔知講緊佢自己定講緊我
唔怪得你同佢咁好兄弟啦
原來都鐘意自屌

冇隻好認真

呢一刻冇部抵玩

但windows laptop好似仲伏

呢到好多asus打手

聽聞surface pro唔錯

係喎 唔記得有呢舊野
上網搵下review先

出kaby lake新MacBook 啦
仲surface

即係而家lineup最普通果部？

班日豬好勤力,聽日訓醒拎劍仔

Mac機死忠留名

Rich

Mbpr+desktop 用家
各有各好啦

最遲都後日就拎得

基本上macbook貴差唔多同級laptop 1倍價
但耐用好多
一黎mac OS少壞 冇乜病毒
二黎mac OS更新都幾勤下 仲做得唔錯

懶人上網mac碌無撚得頂喎😂
不過窮撚比唔起2皮買laptop而已😭

其實佢送2把劍仔
之後下次武器降返佢幾個%就回收返
究竟幾時出課金法要fix 個機率同公開

Macbook最搶錢係個SSD
加到1TB夠你買部laptop

之前好似公開左4星機率

1把劍仔咋?2個係ex石喎

冇確實講 淨係話每隻係低過1%

Macbook唔係貴過正常laptop咩？

我都係貪耐用
同抽舊核電

我指緊你由256/512加到1TB要俾既錢已經貴過唔少laptop

呢個當然

用Macbook記得咪撚用Chrome

點解 長期用緊

同問

已經450億pt
邊個熱愛白貓既手足仲係度努力緊
幾個鐘加左40億

早

岩先收工

收到風今日上修固力果
全部攻擊力多一倍

我寧願佢改技補返D手感

10隻角改技?
IT9肯OT,馬場都唔俾LA

課金榜去返十八位唔錯
早

竟然唔係歐洲時區
BTW

Ever Bucky

雙失廢青黎咋 仲歐洲

姐係有囡啦

一語中的牙清

茶熊都係改下數字 固力果你估會加其他特效咩

半山will好串

留名炎上多次固力果

佢唔改算啦 賠石就得 好現實

喂我都冇講野

全玩家5粒 持有15限（上限一隻）
請繼續支持馬場

長頸鹿今晚打唔打mh

而家子左固力果之外
偶像合成，nemo飛機已經超級大炎上

倒水wo手足...
仲有apple對手係an 姐係google..
用Safari好好撚多 除非你用An機

最好hea解 我燒多次glico

唔hea解不過再出公告延遲到6月末

偶像合成都燒？
侮辱左射厘啦？

再炎上
下半偶像pool再同你整廢d

呢次炎上完先肯改
斷估唔會鳩改排...
唔係無意思

鳩UP預告咒槍 無氣

全部打過千萬,大家HAPPY

先知

OK 神解peak瞓住都過唔到

回血半減，sp3,花花開到一下1技就嬴

唔知得朱雀夠唔夠做

得peak同遙b

花生

雄馬槍

夠做啦
一係露卡

入場有30sp 花槍就散步到尾啦

撚有咩

驚花槍唔夠力多d

露卡花槍都冇等緊食屎

冇露卡

今次仲唔係出水怪？
有無邊隻係雷槍？

【閒聊】英雄帳日常之-最近的屬性nm

聖誕槍

花嫁槍MVP

俾埋極咒都唔夠力啦 仲散步

個網球hard根本唔係hard
簡直係nm

剩係計隻死神既話係有nm難度

其他無feel

7萬石

下 隻死神好脆皮

英雄帳 佢玩到12段先好野

我無露露 同高火力的龍/法角
咪打到我仆街

真。白猫死忠

嘩屌咁快出武既

你當我講嘅野死架

屌你老母擺拳係頭

你UP左乜鳩

咁快出 把武肯撚定廢到仆街

連我個鳩up預告都無睇好打極有限

sor lo

十卜十卜

隻法上到top5 我買一包peak黎燒

咁講即係你有啦

食屎啦你 即係曲線踩八爪魚

黑劍比我既

呢隻有音buff

二人協 食蕉啦
專武有無可能令人反cup

隻拳一定要收皮

唔係我跳海都唔掂

即係你會追啦

睇強度 即係唔夠愛

拳專有緩回 法專有減傷+緩回就可能救到既
劍就算鳩數 因為我抽唔到

係咪有人擇咗名 邊個中拳

無可能 我識的c _ _ _ _係看樣九衝

...........

9分

一係全產廢

希望拳專有AS300% 唔係跳樓都唔掂

我要全部一齊仆街 魚蛋論

30AS黃圈

係又冇乜所謂

傳聞你燈神來喎
燈完就變金

好！ 全產廢！

收到wind 隻拳反cup

有個都市傳說已證實
chok每逢250抽唔中
呢度有位巴打500石就連續中限

冇力畀你回1萬血都冇用啦 鬥磨不如你磨自己條丁

拳咪好好力 法就...

係真架... 我中左魯路修3次水母5次
500中埋大奶偵探

特登出個2人協嚟玩個轉角技
結果咪左手同右手協 on99

協力帶啲垃圾會唔會俾人笑

全部都係我想要的野
仲要中幾隻
我一定block9師兄你
Show blocked user -紳士要放得下

sony手機驚..

仲用緊魔王

有矛清可以carry 咒槍

我都想搵人CURRY

咩清我係呢到最新既玩家

唔上修peak點打呀

花嫁槍都打贏啦

法師本身有冇神武？ 好似拉打早見呢類？

希望呪槍可以用花花散步過

好似冇

最好 好似係聖女個花球

六月花嫁 企咗成年

魔王呀

會唔會牙，招2技都打到7,80萬架

準備第2次大跳
第1次 0 4星

夠500石先好跳 唔好分開

e巴今晚咒槍+杖

難得青令肯CURRY禾

只你玩過佢試果關，隻法其實有幾細力？，果關野唔係幾試得出

法老約炮

呢位巴打識d野

幾時先有人carry下我

第2次 0 4星
棄驚了 bye

bye

我覺得正月把野勁啲

覺得粉紅頭應該可以輕取

又係國控大大

姐姐槍？

國控

真札斧是但出下二技都幾百萬 撳實普攻一下都幾十萬 隔兩個pool就變成咁

限法招2技係整體打到20hit 最尾枝野就200%定係每隻打到唔同hit就計返唔同percent?

如果照之前d極咒關咁set
應該可以散步到尾

[member]我相信呢度冇人玩白網/member]

出下d咩雷馬棋仔強制仆街,都預左有心裝你
有咩勁就打壓乜

前幾日生放個陣我咪話係白網版見到柒頭國控

又長又沉

國控又去白網課黑石扮大佬

咁快530億 原來白貓咁多人玩

你睇課金都知咩事

記得咒槍算係咒武關最易打
不過整d火魔都咪話唔煩

victor1028：把眾人放在腳下的說法實在太謙虛(笑)

火 露卡
水 情人槍
雷 朱雀

一隻都冇

YES

之前咒拳夠第一 二層可以SKIP晒佢

火 花槍
水 花槍
雷 花槍

耍花槍

一隻都無點打

最痛苦既咒杖都開5倍書磨過左，槍應該好返d既

第一個被動 劍係火100%
拳係雷100%
法係移速as50%

廢事撞車
都係睇曬成把先
上次艦長把專第一被動成班差d射jor

法

好撚記得上次專都未出成班走出黎叫我熱定身準備跑

希望日豬努力d今日就可以拎埋把劍仔換支杖...

這排賭乜都輸 都係食花生 留名看有人祼跑或自含算

話說隻法用移速加埋本身個被動
碌一下閃過成張圖都似

有回血既話可以考慮換俾露露用
咒杖都係唔識用，咩防禦手段都無太易收皮唔岩我用

隻法冇回復 整個99%緩回

又3秒3%就含得撚

最低限度要有減半同勁緩回先救得返

印象中推親屬傷嘅武都係廢

上次你up 3樣已經中左樣
睇下減傷同緩回有冇
不過有既話應該係gtr之後既神武 應該冇咁好死

雪村劍 ?

屬傷放係被動

法杖唔只連隻職渣
d武都差唔多渣
整把神武黎救下個職都唔過份丫

講起六月花嫁
應該差唔多神解
唔好搞死隻vivi已經謝天謝地

鵝都未解
幾時排到vivi牙

屌你咩 燈到咁

未咁快掛 鵝都未解

解條毛咩，解左固力果先講

乜法都係伏 除左月見後 都未見過法師企超過三個月
隻隻都係一上只去到第五
然後撚兩撚
一個月後影都無
總結 法職係雞

係喎 鵝這個股價兇手都未解
我估馬場都唔記得佢 skip 左佢就算了

俾著我係班it狗就解到老撚咁勁
5sp打一千萬

兩把素劍13號到期
焗住換

有矛人3點CARRY禾

2把姐 有幾焗呀

好心你地唔好癲啦
會唔會咁好死出把神武比你地班日港台豬

睇漏左...... 原來仲有一把......

睇定D先,隨時後半下星期就出

前半去到12號喎
即係你點都等唔到後半d武

求carry

唔會對隻鵝有期望

求carry
不過眼瞓

咒杖同咒槍都無角刷

鵝神解=執笠

邊個CARRY我

隻鵝用人魚專打柱 幾sp可以打到100萬嘅

法80% hp up時as同移速加50%
劍拳係屬傷加100%

水傷擺下面唔得咩

第2個被動/主動技咪又係會加返水100%

本身我得杖係打唔到
點知果晚返去手痕all in埋抽到lulu
要唔要curry下你

.....

到底3點有無人打

打陣

打馬場

好呀

有矛得3人行

不過我應該11點半先返到屋企

再神氣

聽住先 一陣又解體

乜撚野再神氣

即係再廢d 咁我解來托

再神氣托咩

再解體

Ok ok

永續梨法

雪槍 必勝

米拉吸埋boss

有預感應該我冇嗰2隻就係會再神解到變最勁既2隻

解完又解
好玩咩

技能組黎講得烈槍同子安 水手勁

好似係 不過都係倍率話事

步pad後塵 真神氣 超究極神氣

allin

水手無其他buff 好難玩
應該加返屬攻比佢地就算

3P

技能組最勁應該槍 又係冇
一世都同槍冇緣

轉生神氣

劍有緩回

枝杖

屌你 唔係諗住順手復刻茶1唔重置嚟撚老手掛

搵人貼圖 thx

我真係屌你老母

笑撚左

大家可以回家啦.jog

係緩回 唔知回幾多

法既本體係佢隻戒

頭先邊撚個話枝野冇屬

我都話撚左擺下邊

WHO

戇鳩 咁我換乜撚野好

支杖果然

我真係好想笑

屌 唔係緩回wo

AS1好 一定撞車
拳啦今次大獎

劍

個拳好似幾好?

拳好似ok喎

杖

下面兩個廢被動

拳第3被動係咩

三把都冇咩特別

留意返拳100%係儲氣攻擊

maru 專武

我都唔知點好
拳就完美既剎那專弱化版
劍就係補返隻劍需要既野 但係冇人
杖就都唔知出黎做乜鳩 水母把野都夠廢 冇諗過可以仲廢過水母把專

儲氣打果下+100%攻 SP回復+3

杖岩屬

On9咁我換乜野好

流星拳,艦長劍

唔係要換普通pool D武掛

根本拳個儲氣攻擊係失敗作
仲夾硬buff黎做乜鳩

540億
今晚拎劍仔

今日武器大獎:
咒槍

我寧願換劍 拳專
杖真係算
當成個法職死仲好

果然出得快都無好野

真冬專點睇？

忍者拳好似仲好

拳本身個職尻尻地,隻角冇普攻特化可以收皮

你老母用包姐專仲勁過自己專武

係 最少有緩回
不過白字攻

角廢通常連武都廢

當冇抽過呢隻算 真係曬鳩氣

咒槍果然出雷屬

用朱雀車過去

邊隻係火槍

無朱雀

點會 你睇早見劍隻垃圾出把咩武出黎

peak

隻雞打成100萬火

無限無人權

花槍技2

換真冬專好嗎？

入咗驚睇
Peak 朱雀 正太 温泉
夠唔夠做

一次十連中多個忍者拳
本身有一個
留定當素好

仲有隻的 茶熊2個隻火槍

打下咪知

放咗工 聽日又方加 打唔到咒了

一隻火槍都無
仆街又要慢慢磨
求carry

咁去格劍

有8把素一定要用
拳應該點都換
劍法2簡1換咩好
定係換把真冬專算鳩數

換螳螂個拳套

弱9智, 突然咁多野肝

宜家先打得4X萬point

我覺得要換普池專真係好慘 情願當冇抽中隻法

蝴蝶法專點睇

屌 咁換咩姐

都無得選擇
寧願連專襯衫啦

得10幾萬

劍同杖 換邊把好

印仔劍到期呀 你估我好想換

抽拳連專

你望下個全ser個總分 人哋笑返你轉頭仲未刷完分

玩左咁耐白貓都未試過宜家咁ON9要迫住換

300冇4星

玩咁耐白貓都未試過入替專武仲廢過選拔角專武

抽成4把過期劍咁多
真係好rich

假入替預左

唉屌 換左杖

上次個情人節 至少把弓用得落手
今次這三隻g爆

劍回幾多？

出後半嗰陣 呢度啲巴打應該石又冇 素又冇 叫春大流行

花槍無腦刷咒槍,係慢啲但100%穩

下呢到大把人課白貓

我屌你媽媽
15星都係得15甩料一場
13星又係15甩

peak打火關又唔係廢

只係d綠花煩到媽西咁

peak好輕鬆過 但係一定唔會快

專唔係防異常？

綠花喎
消buff

個幾個解buff 禁被動唔當做異常

好撚on9為左推d無buff角瘋狂出綠花

六花醬

屌原來普池個拳套咁撚勁 之前換走左
冇lili劍 換把劍返黎又冇用 一定輸比早見專
把杖又真係廢到換都唔想換
好難簡呀屌

屌 快啲上修peak啦 冇勁槍呀

武器有冇勁？邊巴值換？

無知一問
禁實開住盾黎行會唔會食到?

好似會

會 垃圾設定

打返自己臉

好似照樣清buff 但唔會中上唔到異常嘅debuff

選擇唔到就連專襯衫啦

無論點係消buff
都未試過碌地避唒都仲可以消我buff on9

屌,有無人carry我

明明係垃圾角黎但整到好似好有用咁

架仔除左識包裝之外真係乜撚都唔識

食屎啦淺井大樹

岩岩用peak打雷關都幾好打概 不過d綠花成堆成堆咁出

peak輕鬆solo3關
不過行得太慢

大樹寶寶都看唔過眼
打緊辭職信留返比馬場自己搞

嘩我屌你咩
換4首歌要600甩
但一場2倍書先得30甩
仲未計金鎚果d垃圾

點算

有法既手足換左咩？

啲鎚好多次都冇換

d怪多到喊 塞住哂條路

多怪先正
一下二技大大力

係咪要刷戒指

要你開5倍

c社真係好鐘意做埋濕尻野,送5個書轉頭迫你開

近兩次仲要冇得換ex石

下
返工冇嘢做開下2倍
到放工就肝完

送埋書畀你仲開兩倍咩 法老一大跳中哂都已經有限公司本啦

angel方加

peak定花槍快D?

咁咪自發ot囉

個pool仲有咩值得換？

換返d石嚟抽角

正
花槍禁實行行到完場

換法定劍好？

chok囝又係勝利者 有朱雀

春牙

你份咩工

我都煩緊
純計實力劍就實好d既 但同早見專比 比返lili用 讓一個會心傷50%都贏你成把野
杖就真係好垃圾 不過我有法冇劍 杖可以襯衫

個15星幾好玩

唔撚曬時間 開本5倍打咒算鳩數

拳垃圾？

獅3姐姐槍無腦過

杖唔係好想換 外觀唔靚

包姐個把仲好d

係喎 15星通關係咪有一粒ex?

換普池武好折墮

得一把素
打算等佢過期唔換好過

抽多3把換重好啦

拳係呢3把算好 不過同剎那專一鳩樣

唉 換邊把好 見有啲就法 有啲劍

我收返
屌你第2關咒,d騎士多撚到,唔食突
10分鐘先磨得完一場

過多幾粒鐘等人youtube出片先囉

等緊Chok carry

好
我就抽一下

一零零一

又一個post

個15星協 全場都係3屬怪

推得咁快
白貓有救了

好似無人帶卓球妹入場
唔通時勢容唔立這個普池之光

禾帶左

Wasa Ching 無朱雀花槍？
換走隻peak la

peak個被動係JG補全隊

所以入到王關三隻輪流放技就完事

個期都無抽 咁垃圾

打曬3關了
on9,又長,又多怪,仲要剋突,dllm
開5倍打一本都唔知打唔打到4場

咁醒嘅你

係喎 可以鳩放技

當年我用獅島二個隱形槍 磨到尾
個個就hihi
刷到成個係傻仔咁
打騎士死咁濟

屌無peak 要磨到傻仔again

我建議係
磨完第2,3關,開5倍打第一關算

有無人CARRY我打

當年我用普池隻裁縫槍
都幾易打下

連裁縫槍都無 死未

邊個1001記得開新post嗰陣用今個post#431做template 多謝合作

唔好呀

裁縫槍幾勁架

又想迫害非洲寶寶

放心 個名會打格仔

就黎夠一個大跳
希望可以中埋lili劍

完左咒槍先中
好on9

免費個陣中

六爺認為我係咪換真冬好d

我都係

唔知點解我覺得最後又係比煮直騎劫開post

無叫你換 通常抽武個陣都會順便抽到返黎

慢慢黎啦

佢果把係印仔素材劍 局住要換

1個人都唔中
1把武都唔洗換

咁就換啦 鬼叫你非洲人咩

呀唔係，你睇埋下半先

爭d唔記得左

屌 冇4星

即係有5星

4把印仔劍 ?

55

早知250中隻拳就收手算 追多1000得隻濕鳩法
劍好似都唔係好勁姐 好似

推

1001